{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083383",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "수덕사 민속촌식당"
    },
    "text": "当店は忠清南道礼山水徳寺で26年間営業しています。 お客様に最高の味と最上のサービスを提供しようと努力しています。 礼山郡指定の模範飲食店で、衛生的で清潔な状態で料理を提供しています。 営業時間はAM10:00からPM7:00までで、注文締め切り時間はPM6:30です。 ブレーキタイムはPM3:00からPM4:00までで、座席は120席となっております。 駐車は水徳寺駐車場が使用でき、2人以上の食事の際に時間制限のない駐車券を提供しています。 当店は毎日10:00から19:30まで営業しており、注文締め切り時間は19:00です。 帰りは忠清南道礼山郡徳山面に位置する修徳寺を検索して来られたら修徳寺駐車場側に位置しており、041-337-0500で検索してお越しください。 メニューには栄養石釜飯定食20,000ウォン、山菜定食17,000ウォン、山菜セット12,000ウォンが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間はAM10:00からPM7:00までです。"
        },
        {
            "question": "注文締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "当店の注文締め切り時間はPM6:30です。"
        },
        {
            "question": "座席の数は何席ですか？",
            "answer": "当店の座席は120席です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、水徳寺駐車場がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間中に駐車場の制限はありますか？",
            "answer": "2人以上の食事の際には時間制限のない駐車券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "当店は毎日営業しております。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには栄養石釜飯定食20,000ウォン、山菜定食17,000ウォン、山菜セット12,000ウォンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺には忠清南道礼山郡徳山面に位置する修徳寺があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "当店は忠清南道礼山郡徳山面に位置する修徳寺駐車場側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番ですか？",
            "answer": "当店の連絡先は041-337-0500です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 304
    }
}